[PS4] Day Of Play 你地買左d咩？

去左邊買？ 上網買？

去右邊買...

買左兩年psn
只係揀左蜘蛛俠，其他仲睇緊
要買果啲都買曬

ps plus無得用85折？